【動畫】女鐵騎自炒倒地 暖男單車護花

2018年06月21日

【動畫】女鐵騎自炒倒地 暖男單車護花

【本報訊】昨日3小時內發生兩宗電單車意外，釀成3人受傷。其中一名女鐵騎士在屯門兆麟苑對開失控自炒受傷，其間有單車暖男途經協助，將單車橫擱在路上以防尾隨車輛撞上。另一輛電單車在汀九橋疑切線失控，撞向路上工程車，電單車司機及女乘客受傷。

首宗意外發生於昨早7時32分，32歲姓鄺女子駕駛電單車，沿屯門鄉事會路往九龍方向行駛，當駛至近兆麟苑對開時突然失控自炒，人仰車翻，女鐵騎士倒地受傷。幸其間一名姓陳單車男途經見狀，他連忙將單車橫擱在慢線上，以防尾隨有車輛駛至撞到傷者。鄺女右手及下顎擦傷，經包紮後由救護車送院。

至早上10時33分，荃灣汀九橋亦發生涉及電單車禍，一輛電單車沿屯門公路支路往青朗公路九龍方向行駛，當切向汀九橋左三線時，疑失控撞向停泊在左三線上一部工程用的輕型貨車。59歲電單車司機及56歲姓譚女乘客，雙雙倒地腳部受傷，事後清醒由救護員送院敷治。受意外影響，汀九橋往九龍方向近青朗公路的部份行車線一度封閉。

上一則
公屋男攞手錶郵包 藏13萬元K仔

下一則
【動畫】同惡客拗車程路線 的哥被兜槌窩面

－－－－－－－－－－－－－－－－

做得好

如果唔係嚟緊既車睇唔到 分分鐘撞弓多嘢。